喉嚨痛可以點解決

岩岩幾個鐘前開始喉嚨痛
啪龍角散無用
唔想痛完就發燒
因為次次都係咁

解決個喉嚨

得果定
如果 持續 耐
睇醫生 啦 可能細菌感染

飲if 隻椰青水
7仔/ok都有賣

開刀

要藍色盒16包果隻

每日食b雜

拆左佢

吞口水痛唔痛

痛呀

岩岩開始食左2日

喉嚨痛點樣拆

龍角散

喪跑步-->血液循環-->加速新陳代謝-->好番

可能發炎，食啲消炎藥，唔好食個啲喉糖

食熱浪薯片

我都痛緊 岩岩飲左杯鹹柑桔

我又要

識食

連續食使立消紫色果隻
第二朝就冇事 我就是成功的例子

Come

我就係食完一大包後就痛

喉嚨㾗又可以點解決